有無人知銀行reference check會唔會check屋企人？

學歷 工作證明 加自己借貸記錄都唔擔心

但有無人知佢會唔會查埋父母有無差人錢？
因為有一邊已經無聯絡 唔知佢以家點 仍唔知會唔會查到佢差人錢
In之前問過agent 佢無答實會唔會check
而hr又話係外判check 答我唔到住
有無巴絲知

Sorry 標題應該係background check

應該唔會啦 政府工可能要

除非你阿爸係特首/出晒名既恐怖分子個D
如果唔係唔會理你

Thanks bro
因為agent有問過親屬有無差人錢 所以有啲擔心

唔會呀 淨係check你架咋

個agent傻定低能？又唔係政府vetting
放心，銀行check個人唔會check全家

你的家人如何
你的職業也必如何

唔該你呀絲打

佢真係咁講 嚇撚死

銀行background check 印象中係睇tu

通常佢會比份野你簽 授權比銀行 check你既tu
Tu過低多數唔請

如果係個人tu 咁我應該無咩問題
唔該哂

你搵果個agent乜都唔識都做到agent

佢話佢自己之前都做銀行

驚你屋企有犯罪記錄？

你唔係政府工邊到黎咁多權力?